自貼自己排牙上嚟

靚嗎

同啲小學雞個死人嘴冇咩分別

講緊排牙

#172650

新會員又嚟搞事

關你撚事

真,一定個嘴就知係小學雞。

有輕微open bite

好柒

死返5p啦

新會員就係5p

老屎忽大撚晒

就係你呢啲人至咁多高登仔覺得呢度係5P登

點5p有冇例子 冇既唔該你行撚開 屌你老母

咪以為早啲有ac就亂話9人5p

唔想睇你咪出返去 po排牙就5p呀

好撚柒 冇啦啦貼你排牙出黎做乜鳩

白白淨淨都話柒

得咁少牙咁既

呢到只係前排

影得差sor

係

同我個排好似

新會員係咁，越新越5P

係你老母

牙你老母

新會員得罪你?

牙同呀點用唔識分? 垃撚圾

5P仔

貼排牙出嚟做乜鳩？垃撚圾

嗰1個正皮樓豬自己俾 ？

新會員就5p? 我大撚把ip 地址 開個新ac要通知你? 叫admin ban我囉傻西

唔想睇咪出去 見到標題都照入 係咪唔撚識字

點解唔想睇就要出去
想限制言論自由

係新會員所以5p定因為我排牙太靚所以你覺得我5p 定我正評自己所以5p呀on9仔

咁貼排牙出嚟做乜鳩？垃撚圾

乜撚嘢「大撚把ip 地址」
小學雞都做到嘅嘢有咩咁值得拎出嚟哂

點解我po排牙都要比你屌5p 老屎忽老屈人?

唔洗諗咁複雜

你 = 5P 就夠

5P仔至咁鍾意乜鬼都玩自貼

新會員 = 5p
16 17個啲唔好再上連登呀
依個老屎忽話5p入侵

答咗我先

點解唔想睇就要出去

講得好

自貼 = 5p 咁我咪係囉
你上面話新會員係5p喎
如果我係老屎忽自貼 又係咪5p啊

點解新會員就係5p

點解唔想睇就要出去

呢個係你開頭帶出嘅意思
好應該答咗我先

新會員同老屎忽自貼都係5P
只係較多自貼/打5P仔嘅都係新會員為多
講嚟講去都係多得你呢啲人影衰哂

一開始你屌我5p我已經問緊點解新會員係5p啦
你可以屌我排牙柒
屌我開on9 post
但唔好亂屈人5p仔

以偏概全 新會員 = 5p仔
老一輩既思想真係
欽敬欽敬

那裡來的自信

我屌你5P，屌你新會員搞事，當中並無屌哂咁多新會員係5P。

我話越新越5P，係想帶出越來越多新會員都傾向做出5P行為。

越來越多 =/= 全部

新會員同老屎忽自貼都係5P
只係較多自貼/打5P仔嘅都係新會員為多
講嚟講去都係多得你呢啲人影衰哂

樓豬：總之新會員 = 5P仔

同新一代溝通真係難

樓豬角度：越來越多 = 全部

明明自己柒仲想拖全部新會員落水

樓豬：唔想睇就出返去，呢度只可接受，不可批評

冇人會知格格格

越新越5p，睇下有幾多人新過我先
po牙就係5p 我po腳po j就話姐

話晒新會員仲係到解釋

我邊一句係有話哂全部新會員 = 5P？求CAP圖

係 16 17，仲唔係全部新會員

老老實實
樓主貼排牙上嚟冇特別又冇笑點咁冇人想跟係鳩咗啲
但又何解同5p掛勾又要標籤人新會員呢?
好似我噉以前就用pccw開hkg ac
自從轉左hkbn就企左喺到 都係上排先的起心研究

依家邊撚個搞串人地個po呀 唔知依家係邊個限制言論自由呢可
喺連登早註冊做老屎忽好撚有成就感咩? 威啲㗎?我屌你老母

咁多負皮，你仲駁咩嘴吖

你咪唔好認，睇下幾多人認同你

負評我排牙柒咋on9仔
唔認同我排牙，唔代表負評我係5P

無啦啦屌9人5p
邊撚個挑起罵戰
周圍搞搞陣

有人撐樓豬
真係一樣米養百樣人

唔知依家係邊個限制言論自由呢可
1. 邊個話唔鍾意睇就要出返去，
咁都唔叫限制言論自由呢可？

依家邊撚個搞串人地個po呀
2. 姐係只可認同、不可批評

喺連登早註冊做老屎忽好撚有成就感咩?
斷章取義，根本唔關老唔老屎忽事，確實係越新越5P

邊度有周圍

你開呢啲POST唔係預咗會俾人屌咖咩

姐係一定要入嚟支持你嘅

以會員編號評分係咪5p 勁唔勁

越新越5p
仲話唔係話晒新會員

你咪屌我排牙 屌我新會員5p做乜

越新越5P = 全部

屌你咪屌你，有屌錯你咩，咁樣自貼法都唔算5P呀 ？

唔係全部 係16 17姐

事實上你一入嚟係屌新會員5p

屌你係新會員5P咋喎，邊度有屌哂全部

求CAP圖 快

自從轉左hkbn就企左喺到 都係上排先的起心研究
咁你真係研究返排先埋嚟討論
開得自貼POST就係預咗會有人入嚟搞串個場
除非呢度係5P啦

#172192

一開始屌晒16 17啦 死口唔認

唔識CAP圖 ？

快啲CAP圖收我皮，邊一句講全部新會員 = 5P

樓主成個人得排牙見得下人 做好心滿足下佢啦你地

自己講過乜唔記得?
叫我cap就cap?
用cap圖證明自己唔係5p?

做乜咁執著要我cap圖，想轉移視線話圖都唔識cap?新會員?

真係冇印象自己有話哂全部新會員係5P

係咪樓豬你誤會咗我意思咋

唔好屈我好喎

我又唔係你 點會老屈人

咁姐係你鳩嗡，喺度屈我

唔識CAP圖唔緊要，quote返出嚟就得，俾一分鐘時間你

新會員係5p
16 17唔好上連登

睇返自己講過乜好唔好

明明係你自己講

睇完，咁你quote得未

用會員編號決定一個人係咪5p

呢句都係你自己講咋喎

幫你綜合咋on9仔

綜合你自己講過嘅嘢做乜

過咗咁耐仲未搵到我邊句有講全部新會員 = 5P

如果唔係我，你個POST根本去唔到5頁

所以唔應該唔啱睇就要出返去

冇咗呢啲人，你呢啲低質POST 三頁都唔知有冇

不如你一開始就屌我自貼所以5p咪唔洗搞咁多野
唔洗又開會員編號又話新會員又乜
咁唔會以為你話緊新會員
柒撚左先話自貼所以5p

上埋熱門
比新會員睇下自己有幾5p

星期六晚好心你地就搵啲娛樂做下啦
兩條麻甩仔當對方狗噉撚 撚撚咗成五頁唔攰咩你地

唔係紅色大字就代表你啱都唔會加強說服力嘅
成篇reply廢up 一句有point嘅野都反駁唔到 好肉酸呀
如果你以為加個369會傷害到我弱小心靈都係徒勞
玻璃心嗰個係執著左五頁嘅你呀

樓主真係on9到震

咁係你自己誤會咗我意思啫

的而且確係越新越5P

但係越新越5P係咪就等於全部新會員都係5P？

我就似乎冇咁講過啦

一路都係你自己講然後再屈鳩我咋

其實我最唔明就係你上面嗰句「玩串人個POST」
三登反5P反自貼你無理由唔知咖下話？
咁都唔玩串得，你會唔會太新？

你咪當我屈你
係咪都開會員編號
持住自己係老屎忽就話9新會員5p
十足十打工個啲老屎忽呀姐呀叔

點解唔叫人「唔啱睇就出返去」

淨係叫你唔啱睇出返去

新會員唔5P嘅我唔會亂開人編號

唔撚係掛 你以為以前高登嘅準則重可以套用落連登呢個社會垃圾集中營到咩?
一早睇撚化亦都唔會再對連登質素抱有希望期望 真係可以講句上連登勿認真

對人唔對事

唔夠你對事又對人
新會員 = 5p

連登普遍低質呢點雖然真係無得駁，但係啲人都唔肯回流高登就知佢哋對呢度仲抱有一絲希望，大家仲想做好佢，一齊做大個餅。

我幾時有話全部新會員 = 5P

入嚟等睇菊梓橋